iPhone 6用家入

早兩月官方換完電
依間充電好慢 開多少少app就發熱
待機一晚啲電倒水咁倒 倒到閂埋機

有冇巴絲都係咁 有冇咩setting 閂咗會冇咁疾

等部iphone中....

升iOS 12 beta

邊度升

不過係簡體，升唔升自己唸

我6s lag撚到仆街

升ios12 beta1 浴火重新

順到好似返左ios9咁

ios 12 beta link

個時升11都係咁講

下 完全兩回事喎

ios11第一日俾人屌到今日
ios12 db1就全世界盛讚

因為你呢句 今晚我就試下升

6s 11.4 好撚順喎

Safari直升link?

係

剛才試apple 個public beta 得11.4.1
一路下載一路省電 充住都照燒
屌佢老味

裝profile
Download db1
Install

記住要backup + archive backup先

你搵錯beta profile

要裝ios12 developer beta profile(google搵)

之後你就屌巴打屌到ios13

iPhone 6plus用家表示，剛升完13beta真係堅順。

A fucked phone

舊機升上去要諗清楚

留名睇報告

升完順左少少 發熱情況冇咁嚴重

充住用app充得好慢